［原文］美國國家情報總監：中國是國家安全第一威脅

國家情報總監正在為2018年個叛國行政命令開路嗎？

準備埋位

有冇白左出黎屌racist？